雲尼牙里真係完勝咩高普

仲要早過利物浦拎冠，不服來辦

雲尼亞里限米煮限飯都可以贏到英超
你條垃圾帶利狗要重建足五季先拎到英超 垃圾高狗

個人覺得雲尼亞里帶李城既成就>>>高普
但呢兩個例子點比較
高普利一年97分一年衝緊100分
雲尼亞里李城拎冠得81分
明顯幸運成份較高

利物浦都限米煮限飯

唔洗用兩季比 因為雲尼亞里教五季都有可能100分 所以直接用15/16比 高普第八 雲尼亞里冠軍

有道理

支持樓主

咁不如講埋不敗奪冠先叫冠軍啦

當年後防揸住Huth+Morgan都拎到 都應該前無古人後無來者啦

雲尼亞尼唔係限米煮限飯
高普先係

雲迪克，羅拔臣，艾利臣

呢個真係限米
接手隊波之後淨係洗咗2000萬就捧到英超

不過猁個管理層都棘棘地，捧完r連之後居然唔諗住食住個勢買多幾件勁嘢，個標王得700萬

呢個真
點會估到呢對中堅嗰季食咗春藥咁變銅牆鐵壁
不過前面干堤幫手掃唔少波
華迪又食咗春藥

真

後防四件都係垃圾

咁樣拎例子又有少少怨婦
李城一季貨仔
咁樣講施丹最屈啦

富治斯算係好啲
有手榴彈又有罰球
森遜就真係驚喜

杯賽冠軍負碌就聽得多 聯賽都負碌。。。

38場都有-6
利記前19年有-6

贏就贏輸就輸喇 屌你老母唔通講利記今年幸運成份又高

上年就曼城幸運成份高喇

高普都叫做限米？

對比big4都算可以叫做
對比李城？ 超級土豪啦

高普上任後，net spend唔夠1億
咁都叫土豪？

李城呢？

呢個真
咩費爵爺 雲爺爺果D都行埋一邊

咁多過1億就係土豪?
咁下次利洗多過1億 又話夠2億先係土豪?
把尺跟住利嚟轉?
再講, 你以為全英超得利net spend係最少?
成日攞呢個point打飛機

咪同洗得多嗰啲比較囉

姓雲嘅都係高質教練

雲加
雲高爾

好多酸post

成隊都係好後生，洗鬼買咩

其實高普買球證用左唔少錢 果度計返既話net speed至少-30

成日諗住玩語言偽術
有水魚接貨，net spend 咪低攞

成隊人換哂，但net spend 係0嘅話
唔通咁樣叫無洗過錢咩

雲尼先真係勁

冇佢冇摩佬

唔洗用15/16比 雲尼亞里今年68歲，高普53歲，高普68歲前都有可能帶領諾域治全勝勇奪英超冠軍
所以直接用大家嘅53歲時比 雲尼亞里帶領全盛無限金錢油王車路士以79分勇奪第二 高普嘅利物浦暫以86分輕微優勢得冠軍

屌，都唔明有咩好比

雲爺爺揸住成手好牌
又華dee又馬列斯又簡迪又飲水
高普勁啲

利物浦有兩季咩

咁你既準則緊係冇得比啦人地用緊用季同年比呀，懶醒

噏乜9

佢用2015/16年比咪雲尼亞里贏囉，我又無話佢錯

但睇撚清楚討論標題啦，「完勝」呀，即係無論用咩角度比雲尼亞里都贏高普幾條街呀

我一舉大家各自53歲時嘅成就咪雲尼亞里輸囉，咁個標題咪唔成立囉，懶醒

明，即係唔makesense既「角度」都要拎埋先叫完勝
仲唔知自己問題係邊

就咁同個大15年既師兄比成就叫公平make sense

你21歲fresh grad做MT搵3萬蚊，然後啲人話一個36歲做狗搵3萬幾嘅毅進仔完勝你，咁好make sense?
用番相同年紀嘅大家比有咩問題

就算跟返標題討論，呢兩季雲尼尼亞勇奪咗咩冠軍呀完勝完勝你同我就係嘅

李城拎左歐聯未

明明假膠po
個個認真討論

要睇埋完季後利記拎幾多分先有得比較
如果接落黎攞足21分都咪話唔恐怖，107分都唔係一件簡單嘅事

用一種打法, 場場一比零三分落袋, 加上主要對手食哂屎
防守時日本仔前面遮線, 中間kante加飲水掃波, 迫對手打邊9斬, 中堅完全唔怕, 之後打反擊放畀vardy走, 自己搞或中場後上幫手, 充分演繹穩守突擊

歐聯一季
世冠 英超 一季

老雲呢? 去左意假教邊隊?

真
你試下叫高普唔好用vvd
是但用morgan或者huth拍gomez
上半季已經仆直

樓主句野放係近廿年拎過英超既領隊身上都用到又唔見年年駛大錢既球隊贏冠軍
一句講哂：冠軍已袋繼續圍爐打飛機啦

唔好再用類比啦，你個類比打緊自己嘴巴你個類比唔make sense個個位唔係同一年比較，而係做狗戇鳩呀嘛
慳返口水諗得周到啲好過啦 類比類比

同一年同場競技比先make sense係咪全世界得你一個唔明

質兩句就縮返入個標題洞，一開波唔見你咁跟規矩仲要懶醒用類比雲尼亞尼係拎唔到呀 輸過照可以完勝高普啦 完勝又突然縮窄到要用盃黎計呀？

講講下英超又講埋歐聯咁快要拎歐聯黎刮沙

今季/上季
邊季唔計呀又

真
你試下叫xxx唔好用xxx
是但用morgan或者huth拍gomez
上半季已經仆直

你呢句套落任何教練度都得

講緊英超，拉埋西甲講做嘜鳩

上季咁都叫唔勁
雖然冇冠軍
但已經寫入歷史

雲尼係勁
咁既陣容拎到冠軍
但第二季就頹到咁
去到第二隊又冇成績

話完勝高普呢種説法唔太成立喎
至少高普在德甲挑戰拜仁真係好熱血

都係理性討論下

唔鍾意利點解要盲反高普
利申：曼

其當年李城球員大部份高質，只係嗰陣唔出名無人意識到，你睇之後既轉會就知。

加上Big 4係咁炒車，導致李城傳奇。

反正高普97分歷史最高分第2呢個紀錄更加難破。

除左簡迪轉會之後仲有邊個keep到？
馬列斯叫勉強OK之外

華迪其實算係頂級前峰，速度高加射門觸覺好。

你咪睇少簡迪，如果球隊以佢為重心佢影響力係可以好強。

馬列斯都係一樣，只係曼城打法同李城唔同，加太多人選，佢上唔到位。

飲水哥都係一樣。

簡單講，呢D球員都係越重用表現越好既人。

對手level 唔同曬 可以點比

講到李城拎冠果屆利無份踢英超咁

果屆亞軍得71分
上屆亞軍97分

其實係高好多班，李城當年係超級黑馬去贏個聯賽，人力財力都遠不及利物浦，相反利物浦作為傳統前列份子，居然要用咁多年先贏到，仲要係今年隊隊死曬火之下先帶甩廿幾分，高普除左係精神領袖之外，我唔覺佢功勞大過背後果班戰術分析團隊

一句講曬利物浦個冠軍係應得既，今季除左屈福特都無邊隊夠佢砌，同時攞冠都係應該既，自稱大球會居然無攞過英超冠軍好失禮架

雲尼亞里仲要無歐聯,仲要比人炒埋
啲人千方百計想踩利物浦,好肉酸

雲尼亞里比人炒就有份,教五季
肉酸狗

高普黎幾年 三個大決賽（歐聯，足協），四個冠軍
破記錄英超一二

雲尼亞里係勁，但「完勝」真係講唔通

下年難講
個個學安察諾提咁對付利記

雲尼根本冇一隊教得耐，最耐果隊叫車仔，
但係同費爵雲格果兩隊根本有一段距離，
當時佢亦都上限只係侯利亞既水平。

教得耐? 教五年? 有咁既長績支撐到佢教5年嗎?

對唔住巴打睇完你打一大篇野都唔知你想表達啲乜論點比兩個人嘅成就用返相近嘅年紀階段去比會比較make sense 係咪全世界得你唔明規矩邊度寫話規矩一定要跟年份比呀睇過

如果你只係想講2015/16嘅雲尼亞里完勝高普，正如我上面所講，我又無反對但係唔好搵其他年份比喇，基本上輸撚到仆街完勝

點會
阿迪達如有有得用摩根侯夫 求之不得啦

所以一個兩季就比人炒。
一個教完七年之後又七年，而家第三個七年都黎緊...

咁咪柒囉
攞97分都贏唔到冠軍

反而我覺得100分拎冠軍先係幸運
因為對手弱

正因為競爭大先81分拎冠軍姐

幸運指自己控制唔到既因素出現
一眾勁旅同時大跌watt其實十年難得一遇
你諗下講緊鏝車獌阿熱利冇一隊過80分

冇人話拖舟唔勁喎

高普係多蒙特都挑戰到拜仁霸權
但一教耐左就會跌watt跌得好勁

2016果季咪完勝囉
2017呢? 敗走法甲
2018仲要帶富咸降班.....
而家去左邊都唔知.....

柒還柒
97分的確勁過71/81分好多

起碼可以攞隻大耳杯book巴士搞巡遊先

佢跌watt係因為同多仔管理層意見分岐
你果陣直頭話練幾多新兵，多仔就同佢賣幾多新兵
辛苦幾年班底比人拆晒，所以心灰意冷
佢肯教利其中一個原因，係FSG答應支持佢全力留用主力

咪又係買呢個買個先拎到英超

講到咁易拎又唔見其他隊拎到

年年d主力都比拜仁買左
比你都灰

操撚到 d 人跑唔起咋
心灰意冷會落場踢到咁差

好肉酸

其實隊隊都有買人
又唔可以抹殺利狗既努力既
講買人 中超果d 用咁多＄ 打亞冠咪又係柒
PSG 打歐聯又係咁

如果只是講一季
雲尼牙里用李城拎冠軍的確係傳奇
但係你係球會老闆
雲尼牙里同高普 二選一
相信大部分人都揀高普

有邊隊拎冠軍唔洗買人

你係未有睇嗰季既英超
李城先係對手弱

唔明點解d人咁憎利狗
柒左十年 比人威一次都唔得

話晒上年利狗都歐聯冠軍

因為利狗笑李斯特城拎聯賽係負碌

就係柒左十年先接受唔到曾經咁柒既隊今日竟然過咗你頭
輸比車鏝甚至曼都無咁難受

啫係嗰屆競爭激烈 隊隊都咁勁

鏝98分冠軍
利歐聯冠軍
車歐霸冠軍
刺歐聯決賽
阿歐霸決賽

對手弱? 弱到要拎晒歐洲賽兩個決賽4個席位?

英超得五隊
梗係隊隊都有能力令強隊失分先難踢

世界盃死亡之組就係隊隊都勁，唔係有一半對手係廢

問題係2016年，隊隊都廢呢
除左李城.....

你可以話對手弱 但實際上 本身竸爭大先81分 實力平均
咁你覺得今季英超好強???
咪玩啦 係勁嘅
強同弱係自己同對手實力係相對
咁你放拜仁落去 今年 多蒙特勁唔勁???
今年差十分 多蒙特弱咗
但上年呢? 係多蒙特勁咗定拜仁弱咗 兩個說法都成立架喎
再加上 今年 拜仁都係拎 82分 同上年78分可以話差唔遠 都係兩分勝仗差
你放係同一個聯實 就係有相對強弱
你將曼聯曼城落甲組乙組踼 你預計佢哋拎幾多分 會唔會破百先 咁唔通你話對手弱定強???
對手強同弱 唔係拎冠軍最大因素 最大因素係各隊同自己實力差幾遠
你拎到高分 就顯示出竸爭唔大
如果好似李城咁 勁旅全部都混亂期 重建中 從中拎到冠軍
你覺得邊程度難啲?
拎唔拎到冠軍都係對手實力同自己隊波實力差距產生難度 唔係點解你拎聯實冠軍出去踢歐聯可以十六強不入???
我最後講 香港普選慢過利物浦拎冠軍

猁乞人憎就梗架啦
咁多年又怨婦又打J
贏得嗰一年就串柒柒

咁哥狗接巴塞洗左幾錢

你講乜9,雲尼亞里係只能夠襯混亂期偷雞
高普係對住無限錢既哥帥英超爆分攞冠亞,
係高普令到利記變真正強隊
雲尼亞里市啲啲只能夠襯混亂期既偷雞教練點同高普比

咁只限2016年雲尼的確係完勝2016高普
但係雲尼根本冇隊教得長，何況教5年，
難度你會話比著摩連奴教到5年可以點點點嗎?

你放今季既利物浦落去李城嗰年,場場屠殺都得

如果入到歐聯 歐霸 決賽四隊
如果你係領隊會唔會全力衝聯賽冠軍?

CHELSEA
SPURS
ARSENAL
最後五場戰績
你講畀我聽

仲有嘅係
你例子 18-19 賽季
問你 98嘅曼城同97分嘅利物浦外
季班三隊係咩分數? 34 26 16
李城果一季 37 34 17
利申 維拉FANS 17分係佢降班分數
再睇返數據
入到頭七分數 57 嘅狼隊
但李城果一季 62 嘅WESTHAM
同樣勝出係13場波
呢度差距係不能輸多過五場波
15-16 李城1ST 賽季 20隊加埋總分 1033
18-19 曼城1ST 賽季 20隊加埋總分 1069
有36分之距 換句話 和波多
仲有 包尾兩隊
18-19 入球22
15-16 入球27
失球一樣

唔明你所謂幾頭馬車就等於對手強弱
同埋你同另外19隊踢雙循環
你唔去計算另外 12-15隊嘅質素?

比哥帥既曼城去果年，又點止贏32場咁少........

以前啲連燈仔係咁笑鳩羅拔臣英甲料

我所以話 係聯實對手強弱而冠軍
你用今季利物浦放落去李城果一季無意思 你話佢38*3 都得
事實係 今季利物浦拎
15-16係李斯特城拎
18-19係曼城拎

我恭喜利迷唔洗被人笑姐
利申咗我係邊隊FANS 唔洗話我怨婦
我指出 唔同年份 每年對手實力有變化 我能夠講今年利物浦對手相對弱姐 又唔係話利物浦唔值得拎冠軍 做乜柒呢利迷

李城有無拎歐冠？

屠到排第 8

我係撚利迷,
我係話你李城對手根本就係弱

連臣軒都比人話垃圾
點知，隨時贏球員先生......

侯城年代我覺得佢幾好波

算啦 我唔想同你傾乜強同弱
你仲未明我講乜
你話唔係就唔係

冇，所以完勝
完勝4年前一季咁多
帶完富咸降班之後
而家去左意假都唔知邊撚度，都係完勝........

有幾弱呀
利物浦頭 6 都無

條友唔係阿狗咩 記得個年阿記好似亞軍

#106我就講咗我理據
理性分析冇人理
歡迎畀意見呀
咁先民主

嗱 我一直強隊係聯賽整體競爭力 唔係一兩隊帶頭馬車作計算對手強弱呀

果年排第二都已經係 first trophy is to finish in the top four 既雲加
真係好撚強....

熱狗班柒頭

利迷發顛就咪撚理啦，李城贏聯賽都係負碌，佢地個腦運作唔到啦

咁點解對手咁弱利仲係咁低排名？
對手弱應該 38 場贏哂？

如果李城快過利物浦拎冠軍 咁布力般???
佢仲早撚過 車路士 阿仙奴 李城 曼城 同 利物浦拎冠軍

因為當年既利更加弱

你自己都講混亂重建期,你已經認咗對手弱啦,
唔通混亂重建仲勁咗
舉個再極端例子,廿隊一齊互揪,係好有競爭性
但你唔會話對手唔係弱,因為我係講絕對實力李城嗰季英超就係弱
高普勁過雲利亞里就係提升到利記既絕對實力,
雲利亞里只係可以偷雞,仲要得一季,之後咩都無

廿隊廢隊一齊互揪,係好有競爭性

唔係抹煞李城既努力
以佢地既班費拎到81分雲尼亞里真係好勁
只係想講將呢隊李城擺係其他球季都好大機會冇冠軍
所以點都有d時勢造英雄感

唔講我以為利拎左三次英超
明明鏝今年都係重整緊

今年幾隊前列都換左領隊重組緊，同李城個季有咩分別

咁無計架喎 運氣都係勝利具備條件之一
如果運氣唔係嘅冠軍條件之一
一定有長勝將軍

重你老母整咩,自己重金入錯貨遮就話重整

咁你答我 15-16 邊隊拎冠軍

我一直強調緊 同強弱係同對手相對嘅比較
如果你覺得 今年 整體實力係比15-16李城強嘅 我又唔係要改變你睇法 係你要話放今年呢隊上年嗰隊去某一年再踩低當年人哋拎冠軍嘅事實
我冇所謂 呢個係你睇嘢方式

咁話時勢造英雄囉
雲尼亞里帶李城奪冠係天時地利人和，當季連鏝車都有各自問題，80分都拎唔到，咁岩自己又爆seed，咪造就左個奇蹟出黎
上季利差之毫釐亦係命數所然，撞著隊實力貼緊全盛疤既鏝城，今季利一支獨秀亦都係因為鏝開始跌鑊

不過你講實力
我相信呢兩季既利鏝遠超當季李城應該冇乜爭議

當然啦 但唔好忽略其他隊伍嘅實力
西咸 史篤城 修咸頓 史雲斯 呢四隊亂局

關雲尼亞里鬼事
有睇李城果季d波都知係靠華迪，馬列斯爆發加球員士氣波
佢d調兵遣將能力完全不敢恭維
場場都烏路亞換岡崎或岡崎換烏路亞一兩道板斧

又係呢d同人渣士靠蘇7既theory一樣
咁講當年李城同利記都唔洗領隊啦
場場靠靠華迪馬列斯蘇7史獨爆發咪得

我講緊高普提升咗利既絕對實力變到真正強隊
所以高普係強過雲利亞里
雲利亞里只能夠偷雞
高普係上年可以爆到97分,今年都繼續爆
除咗第一年,之後年年最起碼有前四
一次歐霸入決賽亞軍,爆分英超一二,
一次歐聯亞軍,一次歐聯冠軍
邊個先係靠運,一眼見到

哦

羅渣士又點睇 果陣笑佢靠蘇七 去二線聯賽刷冠 依家教李城都算有板有眼

唔係
雲尼亞里完勝高普
簽雲尼先，捧一年聯賽冠軍，
兩季就炒撚左佢

之後等多一兩季
再簽有本事爭入歐洲賽
但係冇本事踢歐洲賽既羅渣士

將高普讓比其他隊，等佢可以出去爭世界冠軍，分享喜悅。

咪話利撚on 9 lor
1314吹奏人渣士
到成績唔好就屌佢靠蘇七
咁獨具慧眼覺得佢廢當初就唔好吹奏佢啦

利申痢

仲有我無貶低李城,我只係話佢對手弱
就等於雲加嗰季比人屌,點解
因為佢無把握到對手弱啲個咁好既機會
即係對手弱根本係絕對事實嚟,無貶低李城
佢把握到機會都值得讚
如果講貶低,100分拎冠軍先係幸運仲似貶低

你試下叫阿迪達唔好用大衛雷斯同梅斯達菲
用摩根同侯夫
睇下會唔會仆直

有冇贏過歐聯？
Keep 到幾多季前四？

97 第二仲難過97 分第一，緊係破唔到

兩季都拎到咁高分都叫因為好運真係無野講

施華退化，後防接唔到班唔叫重整？
車阿獌全部都換埋領隊
其實同李城奪冠個季差不多

你問下曼聯要高普定雲尼亞里

睇鏝今嗰夏季轉會就知實出事